「ViuTV」2230-2330 全民造星III 有冇人覺得Manson好似家駒？

雖然唔係完全似家駒，但好有家駒 神髓

佢26歲，1994年出世，家駒1993年死
我懷疑係咪家駒轉世

家駒應該冇玩4p

咩4p?

邊忽似

你睇佢所有參賽嘅表演自己get 下

五官唔似，但有家駒個個 神髓

彈結他姿勢
動靜
儀態

條友今年仲玩緊微博抖音
咁都要吹捧

我覺得佢似王菀之多d

有頭髮嘅一拳超人

其實我 由頭到尾都只係講個 神髓似家駒

牙醫扮直

娛樂圈燈神黃假假暫時3局全中，燈邊個死邊個#yup#

又係B4?

no, A team

家駒在生咪又係奶共

真係佢黎架？